# README #

In the case that the build is needed, a control is necessary, either from PS4, Xbox ...

if you use a PS4 control download this program -----> http://ds4windows.com/

with an Xbox controller or similar it should go without a problem.

# Animation detail description #
https://www.youtube.com/watch?v=OP7Ykg4jOjU

### What is this repository for? ###

In this repository I show the study I have done on the animations of the PS2 game JAKII
and its implementation in the Unity engine.

# Versión Unity--->2019.3.0f6 #

# LEEME #

En el caso que se pruebe la build es necesario un control,ya sea de PS4,Xbox...

sí se usa un control de PS4 descargad este programa----->   http://ds4windows.com/

con un control de Xbox o similar debería ir sin problema.

# Descripción del montaje de las animaciones #
https://www.youtube.com/watch?v=OP7Ykg4jOjU

### ¿Para qué es este repositorio? ###
En este repositorio muestro el estudio que he realizado sobre las animaciones del juego de PS2 JAKII
y su implementeación en el motor Unity.
